三哥今年出文未

又到新年，三哥肯出文未

我好掛住三哥呀

fb講左話可能唔出嘛
我都好掛住三哥故